24/7 fitness係廁所po張咁既告示有咩含意

仔呢？

仔仔呢

我follow你唔係要睇尼d

仔仔圖呢

大隻仔仔呢

仔仔相呢？？？？？

無仔既

代表啲人無咩公德心

冇仔 負皮

仔仔呢？

大隻仔呢

用comdom個仔仔呢

以為有仔圖

我入到黎

仔？

失望

diu 仔呢？

無仔唔好開po

屌 有condom同震蛋？

性暗示

無仔既？

所以話香港人性教育真係不足
你所指嘅「震蛋」係棉條嚟

樓主去邊間 唔想撞到你

差張仔仔淤塞示範圖

你邊間分店
我唔去了

睇少d av la, tampon

今次冇仔仔？

第二次了樓主，仔呢？？？？

好學唔學學埋弱德爾人D衰野

痴撚線咁撚多人follow樓主
連登究竟有幾多成人係gay

女人m巾 ， 痾屎用好多 紙？

廁所扑嘢唔可以用套

全港最大同性戀論壇
你話呢
利申：非基但科勞咗樓主

救樓主老母

you are gay as fuck

Gym room topic都無大隻仔
樓主你對唔對得住你啲科勞牙呀?

非基但中意睇仔仔

有冇人係非gay但follow左

好多女人以為馬筒可以掉m巾的

自拍照呢？

科勞嗰班隱性基，只係唔認